有冇人wtsapp ig 睇唔到相 sd唔到相

Vpn都搞唔撚掂
有冇vpn推介？

我係外國都睇唔到ig story

係到諗 係咪又係d黑客

肯定係la，邊有咁橋連續兩日都出事架，係唔知點解cloundflare唔認啫

屌 我都係呀
要等幾耐先睇得番呀
我身邊啲人都冇事係得我咁樣

見到仲有人like到d相
同post到野
自己乜撚都睇唔到
除左幾個鐘前果d

LM

好多即時動態睇唔到